在2016年總統大選前夕，民主黨僅領先1個百分點。 民意調查:勞森-雷默在第三區監督員競選中遙遙領先傑西·馬克思2020年10月27日聖地亞哥之聲| 
 在3月中旬新冠肺炎疫情爆發的前夕，Kohl 's本打算向華爾街公佈一項新的轉型計劃，希望最終能打破多年的停滯局面。 Kohl 's將賭注押在更多運動服上，減少門店品牌，以最終恢復增長 
 儘管在有爭議的選舉前夕宣佈的疫苗有可能引發黨派偏見，但該公司在道德上有義務不拖延一款可以拯救生命的產品。 如何從真正的疫苗中分辨出政治噱頭|作者:Caroline Chen, Isaac Arnsdorf和Ryan Gabrielson 
 然而，有可能在10月的某個時候，一位法官已經被提名，可能就在選舉前夕舉行確認聽證會。 Ruth Bader Ginsburg的去世對2020年和最高法院意味著什麼|Perry Bacon Jr. (perry.bacon@fivethirtyeight.com) | 2020年9月19日|FiveThirtyEight 
 農曆新年前夕，中國廣州傳來了一個通風不良的警世故事。 2019冠狀病毒病病例群為重新開放提供了教訓和警告海倫·湯普森2020年6月18日科學新聞 
 這兩家公司在平安夜(在某些情況下，也包括平安夜)在全國各地的城市都有不同的場館。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 1994年的平安夜，12歲的劉從中國抵達美國，當時他已接近抵達美國20週年。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 整個聖誕前夜和白天，全世界都在屏息關注。 瑞典燃燒的聖誕山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 今年的平安夜，許多人會遠離人群，待在家裡，這可能會是一個非常安靜的夜晚。 法國瘋狂恐怖襲擊潮|Christopher Dickey | 2014年12月24日|每日野獸 
 在這裡，為了讓你平安夜快樂，我推薦了20本我最喜歡的書，10本來自教會，10本來自世俗。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 夏娃也一樣，儘管她很可愛，但似乎與彌爾頓筆下偉大的人類之母毫無相似之處。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 當冷靜的沉默再次出現時，休請求兩人在他住的旅館和他一起吃聖誕夜晚餐。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 他和她做愛，只是因為亞當的健壯兒子和夏娃的漂亮女兒做愛是他的天性。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 如果上帝把一個“意志”放在亞當的背上，而這個意志又跟隨了夏娃招手的手指，這是誰的錯呢? 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 伊芙告訴勞拉，我們要帶帕特里克到池塘邊去，一邊滑冰一邊生火。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森